{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022092755859/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "그라데이션 니트 - 그레이"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造する商品です。 製品番号はFW22 / 262X51EY23で、こちらはグラデーションニットで構成されておりポイントになるアイテムです。 ニットのカラーはほのかに組み合わさって過度にならないように提案され、デイリーでコーディネートしやすいです。 表地はポリエステル46%、アクリル43%、ナイロン6%、ウール5%で構成されています。 洗濯方法ではドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦により伝線現象が発生することがありますので、ご注意ください。カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物である毛は着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時には多少収縮することがあります。 強い日差しや照明に当たると変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのように製造されていますか？",
            "answer": "8 secondsの商品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "このニットのカラーはどのように組み合わせられていますか？",
            "answer": "ニットのカラーはほのかに組み合わされており、過度にならないように提案されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル46%、アクリル43%、ナイロン6%、ウール5%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦により伝線現象が発生することがありますので、ご注意ください。カバンの着用など不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "付属物の毛は洗濯する際に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "はい、付属物である毛は着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットは金属による皮膚アレルギーが起こる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生する可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗いすると収縮しますか？",
            "answer": "はい、水洗いすると多少収縮することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明に当たるとこのニットは変色しますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明に当たるとこのニットは変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする可能性がありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感肌の方がこのニットと接触した場合、どのような反応が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "敏感肌の方がこのニットと接触した場合、肌がひりひりしたり赤くなったりする可能性がありますので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 619
    }
}